有冇人整開個人網站

用黎自我介紹, 見工, showcase etc..
交流一下

未有人回就已經有一個負皮

用咩整, 放係邊到host等等

有冇網站分享下

我都係怕比人起 先冇放係到

wix
wordpress

自己喺屋企用浮動IP Host

睇錯整成人網站
btw樓主想點整先?簡單既話用wix咪算 簡單方便快捷 又唔洗錢
個廣告柒左D姐
冇咩事我出翻去先

Jekyll

嘜而家仲興個人網站既咩？
GitHub有嘢睇好過啦

Wix

駛鬼特登整咩 你去啲社交網或者blog放晒啲資料咪得囉

GitHub拉

其實要整到呢啲效果 之類我先覺得有啲用

搵template自己改啦

如果要用Wordpress 有唔明既交流交流

大把網擺到Portfolio

如果要整, pls 加啲padding, 睇得好辛苦

Gatsby.js + Firebase / Netlify

有，想點交流？

Wordpress最簡單
一係就Bootstrap
拎自己部機HOST加個noip既hostname